有冇人覺得阿根廷今屆直頭會小組出局？

球皇

出到線都當你球皇啦

仲有克羅地亞同 力架利亞

死撚梗

有冇小花 fans 入黎講兩句？

特別係d 正選左翼又廢

右閘又拖慢晒，成日控控控，之後踢返後

打條春咩